UEFA真係當人憨鳩架wo

兩場反cup 有無咁熱血有無咁巧合呀
假架

樓主: (賽果不似預期) 屌你一定係假波
十足十馬會睇波啲老野咁

睇足晒二場都仲講得出假波真心弱智

阿積士已經打得好好， 80分鐘有一球中柱咋

咁熱刺無一球中眉咩?

假嘅點真係唔知喺邊

成個4強呢場最撚真 博哂命踢
疤果場就要查下啦

不過算啦 無如果論 ，後面已經係打度氣勢，2邊都踢得好好，只可惜阿積士經驗差少少

係 熱狗嗰邊殺人咁款 邊個打假波會連腳都唔要咁去波

兩隊都踢得好
ajax中柱係可惜,熱刺都還番一球中眉
最後Onana唔開波,之後一個屈尾十比人絕殺 最後1秒. 根本抵輸

其他唔知 美欺一定認真踢
跑動算多 又係咁起腳 可惜腳風差

美斯

巴塞全隊食撚左屎咁

踢假波踢到又中柱又中眉咁好演技

tw我賺撚過豬頭

16強: AJAX 16強反CUP鍠 蛆反CUP下體 波圖反CUP羅馬 獌反CUP鈀
8強: MMA反CUP鏝 AJAX反CUP蛆
4強: MMA反CUP AJAX, 利反CUP巴

16強至4強OVERALL反CUP率 = 50%
痴撚線嘅一年

呢球你傳我 我傳你 落到美斯腳
射都唔射下 仲繼續控前比人斷
都唔敢講佢有幾認真

邊度黎咁多反cup

殘陣獌作客反cup鈀先係最撚鬼

唔係假波 但球證係有啲雙重標準 對熱係好鬆手

哩個真係要屌Alba 接近單刀 竟然俾返禁區頂既美斯 睇到呆左 跟住美斯又死都要擺返左邊起腳俾人勾走埋個波

16強反CUP率50%
8強反CUP率50%
4強反CUP率100%

BIG GAY全場走漏唔知幾多次...好多球都關佢事

專登等到最後一分鐘先擦柱入真係好假

美斯最認真 笑左

打逆境波最hea

咁佢不嬲都係咁上下

好幾下都去到盡啦
射左幾下柱邊
又交左幾下靚波

個個睇野唔同嘅
我個人覺得佢算有心踢架啦

Btw你張圖有冇gif 唔記得邊下啦

假就唔會兩隊英超入決賽啦

沒gif
不過15:40秒左右啦
睇完呢下其實真係覺得好假

單刀唔起腳

呢球係有d假
見住佢猶豫左半秒唔起腳
平時響左袋啦

幫佢計埋 單刀離門12碼

認真討論
巴室呢場係做到出晒面
利狗咁既人狗 炒4:0
巴輸4粒 個陣仲係9fingfing 完場好似一早知要輸咁

認真討論
巴塞呢場係做到出晒面
利狗咁既人腳 炒4:0
巴輸4粒 個陣仲係9fingfing 完場好似一早知要輸咁

呢個真
巴由失第一球去到第四球個樣都沒變過
大佬呀正正常常比人反cup都好似岩岩阿積士咁
訓曬草地咁灰啦 但疤唔係
佢地好似由失第一球開始就知道輸硬咁
利入幾球好似入得好令咁
但其實咪又係巴沒曬反應 個個呆曬企係到

專登去搵返黎睇了
原來依下⋯⋯我睇果時都有印象
個人意見 唔覺得好假

我反而覺得對面腳長督果下係好野
其實已經比佢fake過左 係腳長最尾果下督得快
同埋美斯不嬲有扣返左腳位依招

佢扣過埋人再用左腳射都大信心過就咁正面起右腳射

當然你話直接右腳射埋去都得
但係依d電光火石
而家慢慢傾當然可以點樣點樣處理

咁要講陰謀論
其實咩波/馬 運動競技都唔洗睇架啦

其實只要有賭嘅成分都已經可以質疑

或者咁講 就算真係假波
做得到咁精彩 比佢呃我都無話可說架啦

呢球 佢肯跳都解到

應該無人估到兩隊英超入

呢球都係啦 taa係斬得幾靚
但係計埋個守籠有成9個疤係到
得一個人有反應
其他人做緊咩？

好多人話呢球佢地以為沒咁早開呀 換人開
但事後得一條友舉手覺得有問題
其他10條友係咪知道曬咩事所以舉都費事舉？
定係佢地仲發緊夢唔知發生咩事？

1.94米 對 1.75米 跳都唔跳 任人頂

假到中柱，難度好高喎

一場波 背後幾多億 幾多支槍 想像唔到

疤竟然冇圍球證

係啦假架
唔係UEFA落order疤晨早炒利5比0等收工啦
滿意未呀柒頭

賭贏左自己眼光好，輸左就假波

已經順晒隻左腳射得

你睇下上年巴塞對羅馬發生咩事，就明佢地點解會有咁嘅反應

單刀後傳